ok

okok

無事

有事

食到肥妹未

無對像

是但揀件肥妹奶下

毒撚唔敢識人

奶住我先

gay到仆街

識唔到女咪識下仔先 可能都ok

肥仔正

7.7

屌你老母

88

推乜鬼

Stalk u

跟我出街未

約一月

快點約 我booking就full

U date me

我要晒成個一月

咁少？

要比機會其他人date me